朋友結婚 玩咩餘興節目好

除左阿牛之外 仲有咩玩

即場拆人情

派綠帽